邊間寺院道觀最富貴？年收入3億

一年一度的佛誕，又是善信添香油求福大日子。佛寺道觀遍佈的香港，廟宇已成一門規模宏大的事業。虔誠的你，又是否知道香港幾間香火最盛的寺院，財政狀況如何？本報抽查本港7間不同規模的寺院道觀的最新財務報告，了解其營運狀況，發現寺院資產淨值數以億元計，其中寶蓮禪寺最富有，資產約13.64億元。這些寺院年度收入亦甚豐厚，其中嗇色園黃大仙祠年度收入達3.66億元，比不少上市公司更優勝。

做和尚係一門高收入職業，住地方又大又空氣清新

所有教派都係超有錢，無論基督教，天主教，佛教，道教，伊斯蘭教...........